屋企兩個廢老已經比共產黨文宣spin到係美國播毒

中共d文宣真係痴撚線
有冇人屋企已經講緊武肺係美國去中國播毒

smartphone落係廢老手上真係

用身家祈一個福即可免疫

老實講, 咁都畀人spin到既, 都係盡早投胎最好, 個世界變得更美好

呢句真

總之中國唔會錯，一定美國搞事

美國放生化武器要特登用美軍名義去武漢放，個乜撚野軍人運動會
要放都鬼鬼祟祟放啦，班友都on99

屋企人係笑果啲廢老

我係你出街就唔再戴口罩

要放點會一個地點

同埋係都北京先啦

重投胎
落18層地獄同毛魔含撚啦

咁又唔洗, 睇怕佢地都係聽同睇既多, 未做傷天害理既事

屌我都識個親戚係咁撚樣
當面屌柒左佢

不反對

信開共狗點會唔信佢哋嘅超級文宣呀

得罪講句 佢地蠢撚到咁真係唔死都冇用

上個禮拜已經講緊

多的是呀真係